見到啲人打 哈😅 真係好想車巴佢

屌你老未 哈乜撚野哈
咁唔滿意咪唔好撚傾囉

悟哈

哈😅

打哈

以為你話打哈痴
anyway

哈😂

哦😓

未你老母

😂

😂😂😂😅😅